人屙屎我屙屎 我屙到要抹幾十次

每次屙完屎 最小抹20次先抹得走啲屎漬 有無巴絲都係咁

你屙乜春

浪費地球資源就係你依啲

係咪用屎眼閘斷左𡚒屎呀？

抹到屎眼痛 又成日抹到有小小血咁

我抹4次都比老母鬧浪費

我都唔想 唔通有屎漬照著褲咩

係

利申 屎眼好多毛

我都係咁㗎

點解你老母會知道你抹多過4次

我都係 試過以為乾淨點知瞓醒條底底有條屎跡
依家慣咗痾完屎要沖涼

濕廁紙幫到你

我有時抹左20幾次抹到炆炆地 仲有小小屎漬唔理照著褲 過左半個鐘左右 屎眼就開始赤赤地 之後又死咕咕咁入廁所除褲再抹

我痾健康屎最少都要15至20次，唔健康要30
啲人話屎眼有毛就係咁

點解會屙到要抹二十幾次

赤赤地係咩感覺嚟？

有次上男朋友屋企 痾完屎無耐佢想啪啪啪
都要閘停佢話沖個涼先 驚佢聞到屎味

唔知係咪因為屎眼太大 抹極都有

應該係話 屎眼太大 我可能抹緊嘅唔係屎眼 而係抹緊啲腸 會唔會

次次屙屎都好煩惱 出街又要帶定三包紙巾

抹緊大腸

你試一次有屎漬咁著褲 之後行陣路 啲汗汁同啲屎漬融合 加上你屎忽一直磨擦 之後你就會知道有咩感覺

真定假 我唔介意 幫你奶埋去

中醫好似話D屎太濕所以咁
腸胃有問題?

食多啲菜
食肉太多 啲屎會好軟
好難抹

試過有排成日食菜
完全無乜屎跡

你需要食多啲蔬菜

我硬軟都要抹好多次

樓主抹屎眼抹到short撚咗

btw多謝你嘅建議

買盒BB用嘅濕紙巾抹一次再用廁紙抹一次就乾淨

硬既應該好小先係

係咪你屙緊既時候

肛門收縮 整斷舊屎

咁大個人屎都唔識抹

嚇死 以為有圖

唔係唔識抹屎 而係啲屎抹極都抹唔乾淨

用水抹會好啲都冇咁易抹損

硬嘅話抹出黎果啲係乾屎漬 一抹就磨到成個屎眼都係屎漬 又要抹幾十次

抹一兩下再用水洗咪得

我今日就係因為用水洗屎忽 一掂水就好痛 可能因為比我抹損左 所以我先開post問

唔小心開咗係飲食台

無人同我一樣情況

用花灑
的
我都係 咁做

唉~我都係咁 好困擾

去坊間買盒 大X若葉 飲2次包你去得舒暢

唔介意可以影個屎眼上黎睇下，屋企有人做醫生幫到手

冇圖 點討論?

其實由細大都唔係抺幾多次係正常
大家平均幾多
我同樓主一樣

飲食台

最炆憎嘅係，以為抆到咁上下諗住完事，點知一睇佢啲跡仲多左

btw用皇冠濕廁紙 我用完反唔倒轉頭 爽好多 又快左

商場公廁啲廁所塞哂就係因為你

係，覺得唔乾淨就keep住抹 用左仲用左半卷
成日比老媽diu 我曬紙
但小妹我唔會整塞岀面廁所
因為小妹從來岀街都唔柯屎 忍到返龜先柯

利申 有9

有冇剃毛？

屌你啱啱食完野

屙完等陣等個屎眼收縮返先抿啦
即刻抿個屎眼未縮返 一抿咪連入面個啲都抹埋出黎

用鉗仔抆晒佢
或者用脫毛蜜蠟一嘢搣晒佢

濕重 睇中醫

同問屎眼好多毛有咩方法可以滅絕佢地? 可唔可以用女人脫毛一搽落去等一陣就自動甩哂果啲膏 痾屎好唔方便

樓主老母屙屎抹幾十次

千萬

其實有冇正確抹屎眼方法

坊間每個人都有獨立抹法 , 應該學邊一種好??

我睇你個樣就應該成日食蛋糕呀朱古力呀咁啦
唔係D屎點會咁黏

其實你試一次bb濕紙巾就會返唔到轉頭！

完全理解唔到
唔係正常抹兩三下就乾淨晒架啦咩
點抹先抹到咁多次

笑撚死

搵花灑洗下個屎眼先抆
香港唔興洗屎眼廁板係煩d

用水沖啦

抺乜鬼 直接搵水洗屎眼啦

不要

以前老豆屋企窮淨係可以用三格

人濕疴屎就會咁
飲D去濕湯
就好

唔關你屎眼多唔多毛事
因你根本未痾乾淨
舊屎重響門口位
梗係越慢越有啦

我條女要抹到張紙巾冇屎漬為止 成日屙塞人地廁所

有圖未

簡單d 來講，你有濕熱 ...所以屙個d 屎會唔「乾身」 , 解決方法，請自行google

唔係咁先正常咩
抹完啲廁紙仲有屎著返條底褲咪成條都係

剪屎就會咁
如果你一氣呵成屙哂成條抹3下就乾淨哂

搵水沖啦樓主 咪再浪費啲紙

刮肛毛就得

原來咁多人有呢個煩惱
我抹乾淨行兩行又出汗又會有屎

千！萬！不！要！刮！肛！毛！！！！

屌你metoo

高質post 留名

食多啲纖維囉，洋車前子

按分量去食，痾咗4次尋日

屎忽多毛

我會攝張紙巾係屁股拿位
10mins後取出
完美吸收

電子廁板幫到手

你唔適合屙屎

濕熱啊樓主，唔好食咁多肉同零食

但d紙巾多到塞廁所喎…

永遠都係屎尿屁post最好笑

屎太油 應一氣呵成 減少油脂攝取

我都係
點解有啲人咁快屙完

留名等潮文

潔癖

生蛔蟲

樓主屙完屎個屎眼有冇白色波突出黎？

剃肛毛真係work
唔好問我點知

衣食住行post大家都有共鳴

原來有人同我一樣

我男朋友打打下機話聞到屎味
我話佢賴屎佢唔信
最後係佢抹唔乾淨條底褲有屎

用濕紙巾咪得

我同你一樣，抹完望返個屎抗，紙多過屎

試下坐耐d 等自己屙清d?

我自己都成日以為冇野再屙 但坐多一陣就好順暢必多幾舊出黎 咁就多數乾淨

食多d益生菌

圖呢

你小心生痔瘡呀

濕熱屎先係咁

我都係咁屎眼好多毛
不過條女成日同我玩毒龍

飲多d smoothie

用嬰兒濕巾

有肛毛真係好撚慘
抹十鳩幾廿次先乾淨
係屋企都仲可以濕濕水嚟抹
係街就真係要在抹
有時抹完唔理過一陣出汗又開始痕

留名睇剃肛毛潮文

唔一定關d屎事, 我諗你都需要進修下抆屎技巧

屌 睇緊呢個po隔離條友放屁 有陣屎味

聽人講剃毛ok work
不妨試試

通常係屙得唔清先會炆極都炆唔完

好少要抹多過四下

我反而係成日抺得唔夠乾淨 隔一陣屎眼開始痕
隔住底褲𢱑𢱑到手指都閒到有屎臭口十木 跟住即刻搵廁所入去抆多次

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

脫肛

圖就不了 廢事大家見到我啲屎想嘔

我有時坐成半個鐘

我屙屎會分開2次沖廁 廢事塞

泥石流？

非剪屎

半泥石流 時硬時軟 我而家又屙緊

食肉唔食菜？

啱啱抹完屎 抹撚左43次仲有屎漬 決定唔撚抹
btw 你地抹屎果陣 屎眼係收緊定放鬆 我係放鬆嘅 唔知有無關係

技巧:

用食指到無名指呢3手指, 拿著紙巾平放肛門，再左一下右一下張開肛門, 咁容易深入D清潔

收放自如

千萬！不要！刮！ 你的 肛 毛！！！！

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！

現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓！！！

這一切都要從我拉便便的問題開始說起！！！

不，你想錯了，實際上，我並沒有便秘！！！

只是在技術上的排便問題而已！！

我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面！！！

這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽！！！！！！

我必須用紙清理我的肛毛！！！

但這是個技術活！！！

因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄髒！！

還有一個方法是用很多紙把整個屁囗股仔細擦一遍！！！！

這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住！！！！

這個問題困擾我很久！！！！！

經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子！！！！

這是的屁囗股的肛毛！！！我的地盤我做主！！！！

為什麼不把肛毛刮了呢????

這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎！！！！

我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象！！！！！

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的傻B想法！！！

那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮我的肛毛！！！！

我要小心翼翼地把屁囗股分開，從屁囗眼到臀部，從內向外刮！！！！

時不時的我還要用毛巾清理刀片上的毛！！！！

還有沾在刀片上面的不明粘液！！

漸漸的，我的屁囗股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了！！！

終於完成了！！！我放下剃刀，開始檢查我的成果！！！！

哦耶！！！！我整個屁囗股現在就像象牙一般光滑！！！

感覺真是小！！清！！新！！！！

我的煩惱再也沒有了！！！

望著毛巾上剃下來的那堆毛，我欣慰而自豪地地笑了！！！

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！

失去以後才懂得珍惜！！！當刮掉肛毛以後！！！！我才感受到肛毛的寶貴！！！！

刮完肛毛的第二天,是一個陽光明媚的日子！！！

我高高興興地唱著歌兒去上學了！！！

爬了幾個樓梯以後我開始出汗！！！然後覺得有點不對勁！！！！

因為沒有肛毛！！！屁囗股上的汗都留到屁囗眼那裡去了！！！

我下面都濕透了！！！！

走路的時候我的兩瓣屁囗股因為汗液而滑來滑去！！！！

本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了！！！

只能等它自然晾乾！！！！

沒想到！！！屁囗股晾乾以後，屁囗眼附近卻留下了一層大便一樣殘留物！！

把我的屁股都粘在一起了！！！

最坑爹的是！！！屁囗眼開始癢了！！！

我X！！就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去！！！！

我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股！！！！好好爽一下！！！

但是旁邊人太多！！！我忍住了！！！！

就這樣我一路跑回了宿舍！！！

不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了！！！

我的屁股又開始滑來滑去！！！

於是！！！我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！當我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裡湧起了一股淡淡的悲傷！！！！

，看來要這樣過幾個星期了！！！

直到新的肛毛長出來為止！！！我X！！！！

沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作用！！！

我想要放屁！！！但是放不出來！！！

沒有肛毛以後！！！屁囗眼閉合得很緊！！！就好像真空包裝那樣！！！

就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去！！！

像一隻迷了路的老鼠！！！

更糟糕的還在後面！！

過了幾天！！又粗又硬的肛毛茬長出來了！！！！

想像一下你屁囗眼坐在釘板上的感覺吧！！！！

有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢！！！！！

摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊！！！

所以說！！！！

我親愛的朋友們！！！！

千！萬！不！要！刮！肛！毛！啊

日本洗屎眼廁所板幫到你 真係一用上癮，超方便又乾淨

我都係經常要抹幾十次張紙巾都唔係白雪雪。
我會控制括約肌盡量打開，抹嗰時當有舊屎要屙咁，隻手會用中指無名指輕力撩個屎眼咁樣抹。我覺得咁樣徹底啲，但通常要抹幾十次，好慢，同埋嘥勁多紙巾。

最慘係明明抹乾淨，但一兩日後底褲仲d啡色既印

一兩日後

痔瘡初期 係會成日抹唔乾淨

係唔係抹到好嬲?

咗咁耐你小心生痔瘡

早幾個月有個朋友都咁同我講 ，上星期香左

點解唔用免冶馬桶呢？又或者屙完用沖涼？

我通常係用紙巾濕少少水抹 然後再用乾既抹 抹2-3次搞掂

次次都抹到乾就出血先停 抹到半節手指入左去屎眼 有時最後頂唔順會拎紙巾洗手液加水咁抹 再抹乾

剃哂屎眼毛咪乾淨

次次柯完都唔抹#:p#Int

識貨

證明你身體濕氣好重 試下日日食紅豆薏米
一個月就無呢啲情況

認真，用濕紙巾抹啦

成個post都好好笑

屎會隨時間慢慢跌落肛門

我通常沖涼之前先屙 可以洗埋屎眼

上個頁成段文

飲食台?
> > > >

有時會抆到出血 好撚爽

係呀，我都係，
明明係抹乾淨哂，什至沖埋，
但隔5分鐘又有屎水，搞到行行下會好撚唔舒服。
所以我依家每次屙完，都要夾張紙巾係patpat中間，過一陣拎返出黎，會吸哂d屎，行既時候冇咁唔舒服

但成日吸完仲會有，要換張新既繼續夾係中間

分兩、三次沖廁咪得囉

食多d菜啦

無圖?

個人濕重就會咁，我都係

用開759啲韓國濕紙巾抹屎忽 2張搞掂

硬屎都係咁

抹到最尾個張白雪雪仲可以留返

個人濕，去下濕就得

我都係咁，所以有時要去商場抹一抹先
扑嘢前唔敢屙屎

用紙巾再用濕紙巾
想問濕紙巾應該沖入馬桶定掉落垃圾桶

我喺屋企痾完會用紙巾抹兩下，之後去洗屎忽，喺街痾真係冇辦法，真係會搞到屎忽痕

屙緊屎睇呢個post

邊有人咁做
摺整齊佢放係酒樓台面就環保d

抹唔乾淨屎眼會痕

市面有啲濕紙巾可以直接掉落馬桶被分解

抆屎廿次 屎眼都損

放鬆的話，我好肯定你真係抹埋大腸

屎眼毛成撚日hi到屎又難抹
有時抆抆下仲hi埋落隻手到真係屌你老母

多肉少菜嘅結果

你咁抹法真係屎眼都抹損喎

認真答你，其實你濕熱先會咁

沖涼啦直接

我習慣咗用濕紙巾
感覺完用乾淨好多
重特登去12蚊店買一pack 70/80張嗰隻
夠薄沖到水但又未薄到拿屎上手
多數用普通廁紙一兩次
再用濕紙巾抹一次
再用普通廁紙抹返乾
其實本已經抹晒

用水is ok

細細個唔抆到損晒，大個左都廢撚事抆，抹一抹用水沖

健康既屎其實無野抹 一格紙都夠用

呢句真嘅

我會用完乾既再用濕
屋企用開果隻係可以沖落廁所

幾十次 抺到出血啦

次次都出

我都覺得自己成日柯唔清啲屎，又驚柯得耐
之後成日都會耐一陣間條底褲就有屎漬，就算用濕紙巾抹patpat都有，依家我會將濕紙巾插入屎眼到抹

千 萬 不 要 !

健康既人可以入廁所>一分鐘>已經放低好多舊>抹一下屎忽>咩色都無>走人

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

我驚佢屌屌下隊埋啲屎入去個閪度

認真，建議你去睇下腸胃科，如果有需要做個腸鏡。唔係嚇你，因為我以前都係咁，而家確診克隆氏症。

啲中醫話咁係腸胃濕熱

求真心 我唔嚇得

絲打會講埋呢啲野架咩 屌你你係咪男人黎

你地啲濕好重

搵兩日淨係食素,食啲去濕食物,食啲去濕中藥,兩三日就應該見效

You're a big asshole

健康屎 - 抹 1-2次搞掂

濕屎 - 幾次 至 十幾廿次都唔掂

有時仲要半粒鐘後屎眼痕,又要再抹過

香港城市人飲食係咁架啦

唔怪得我見d牛都唔炆屎

屙完屎即沖涼

屙健康屎
抹第一下已經冇屎漬
每次屙健康屎都心情愉快

咩係白色波 痔瘡?

入我個派等我教你如何柯沉香 學識佐就以後唔洗炆屎

所以我柯屎同沖涼一定連住
如果唔係屎忽痕到跳

我間唔中都係咁
濕熱

辣椒！！辣椒！！

小心身體, 其中腸癌都會咁既徵狀

其實真心問
剃屎眼毛係咪真係好似篇潮文講咁慘
定係我真心咗 ?

生返出嚟會拮同痕係真嘅

轉日本果隻用水沖廁所板啦 又爽又環保

食辣嘢飲多啲水
肚痾一次痾爛屎清一清腸
再唔得就轉飲食習慣

抺抹下唔對路就去洗手盤濕啲水抺啦

屌你老母搭巴士笑到我隔離個個以為我係傻佬

我都係要抆好多次
因為抆極都有

如果喺屋企我會用濕紙巾
如果喺街真係盡抆
然後一覺得痕就去附近廁所再抆

一次過係咁抆會抆到有血跡
而如果覺得痕就真係唔好忍
忍得耐果種痕會轉化為赤痛

可能真係食返多啲蔬果先得